Boris Johnson = New PM

Jeremy Cunt 大敗